英文listening難能到做左一半就走左

🚬😞

你聽到咩

Reported

又點呀🙄

唔好笑，膠力不足喎

即場食返支煙 回一回神

就係食煙被驅離場

好似冇得早走....

痴撚線 點可以屈服係d 咁反智既情況
考試唔比食煙 真係點講都唔通

我report既

食大麻都唔過份啦
外國好平常

又想惹cc台班道友黎

做到一半已經好勁，我大學主修英文去報黎玩下做咗三個字已經頂唔順好難

星期六都要考試???唔係咁無人性牙

Ching出年努力啦

比佢收左包煙 要寫報告

D 老師揸住雞毛當令箭

傻仔樓豬

我仲慘
頭先個場有條女著黑絲
我完全集中唔到精神
聽唔到
D 女真係好賤

好易wo

我收得唔好

你元朗